[月經]一人一件好鐘意食嘅野

有次同個fd去灣仔食泰國野 ,食飽就思甜慾 所以就去左711 見到香芋糯米糍,我地覺得好味就買左一盒兩粒

我同個朋友都好餓,初頭係佢食先 點知我又好想食 跟住我地不知不覺咁一齊食一粒 一齊lam同一粒 之後開始黎料,粒野越黎越濕 開始時大家都只係想食糯米糍 點知越黎越濕 越濕越想要多粒 但係我嘗試咬開同一粒糯米糍

於是我fd忍唔住想屌我話無儀態 點知試左好耐都分開唔到 之後轉佢咬都咬唔開 越咬越濕

最後我地無幫大家 自己搞掂自己果粒野 完事之後仲自己訓 到第二日大家就當無事發生過

利申:好鍾意食糯米糍

新地筒

GAY撚到 大家唔好回

你講物柒？ 字句on 99

85分 唔駛騰文

騰文

好耐無聽過